手足...睇撚住臥底狗

激進又帶耳機就睇撚實

你地有孭袋要跟實恐怖有人插贓嫁禍

你地有孭袋要跟實恐防有人插贓嫁禍

mon實